七二一，屌屎忽，八三一，化痰止咳

小妹自問都幽默 對住你真係笑5出

老衲認真

我笑左喎

巴打 我留意左你好耐
你真係好幽默
我自問都算個ok幽默既人 但係你幽默感比我真係高十幾二十倍
錯 應該係100倍先岩
估唔到我係呢個post竟然見識到你既威力
我真係笑到爆左肚 依家一路打字一路撿返d腸呀內臟呀腎呀
塞返落個肚到
你有冇諗過未來幾個月去紅館開棟篤笑?

收嗲啦屌你老母

朱元璋聽到都喺南京孝陵副棺材入面笑醒

五毛手足又開搞笑post

毋忘十二港人及所有在囚手足

老衲究竟會引到幾多五毛出嚟